連登有幾多巴打有飛機牌？

成日都見到有飛機膠post，想做個統計睇下有幾多人有牌
分享下考牌嘅原因同經歷

利申返先：得個最普通嘅EASA PPL

等睇人海陸空都有

留名睇十項全能

其實係咪所有飛機師都係mech仔嚟？

留名學嘢 等睇ATPL 2000hours

想考PPL
但好似冇乜用

外國巴？